見到人失業真係好撚爽

低價值低技能既柒頭先會失業

你講AA狗?

6月開始轉左幾次工
跳高3成又請
跳第2行都請

完全感受唔到咩寒冬

其實低技能先難真正失業, 有手有腳要搵份20K既工有幾難...你做跟車都唔止, 永遠都係唔上唔落個班中層先會失業, 搵堅40K, 比人炒左, 可以去得邊

中層搵40k果d, 比人炒左真係好難搵返咁上下人工
通常都過唔到自己果關, 做份低d人工

講緊樓主呢隻保安？

40k被人炒 出黎由低做起

7仔轉八街轉九倉（真係倉）？

40k其實都唔算中層

YES.... 只係叫做剛脫離貧窮線
呢家香港無60K都好難生活

40k比人炒點解會難搵工?
利申 幾個朋友都近排45k轉番45k工

20k真係咁易搵？